熱血公民：黃兆健siu-kin

冇落井下石

積極扮演反對派

咁都俾林作攝到位

作狗呢個時間仲掛住講自己

些哥又幫自己出位

我位一早出左。

大雞樂

国安法：無需陪審團 熱狗：挽回司法公正，建議區院引入陪審團